山竹牛肉球冇山竹算唔算違反商品說明條例?

山竹牛肉得腐竹冇生果果隻山竹，我係咪可以去海關告間酒樓?

食小丸子但冇小丸子都應該報官

菠蘿包無菠蘿

魚翅餃冇魚翅

老婆餅無老婆

山竹係地方黎